求ios browser adblock app

如題
各位巴打用開邊隻？
我想要專block browser入面嗰啲廣告嘅
有冇巴打介紹下？

purify
已買

ADmosphere - Free Ad Blocker with EasyListy by FutureMind

呢個又得

好，唔該曬巴打
我試試先